[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!新小分隊準備出發!!

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - .

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

10週年CB主打 - Holiday

夜場女王 - All Night

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

YOONA 윤아 '바람이 불면 (When The Wind Blows)

中文版

TAEYEON 태연 'This Christmas'

TAEYEON 태연 'Make Me Love You'

유리 (YURI) X Raiden 'Always Find You (Korean Ver.)'

HYO 'Sober (Feat. Ummet Ozcan)'

英文版

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

Jessica 10週年歌曲 - Summer Storm

預祝爆第801個post

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@sooyoungchoi (開通日期:140215)
帕尼：@tiffanyyoungofficial (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

LM
GG4EVA

GG4EVA

少女時代萬歲

永遠都係少女時代

lm

留名

現在是少女時代

呢個po我七年前高登已經見到
今日第一次留名
最鐘意tiffany

7年sone留名

oh oh oh oh

新post lm

Lm 等小分隊

lm
gg4eva

新post留名

正式消息出來了，《時間》的男主金正鉉因健康因素確定下車。
之前是拍攝與治療並行的狀態，但主治醫師作出了心理及體力上都需要休息的診斷，經過數次討論後作出了下車的決定。之後將專注在治療與恢復上。

明明好好睇，咁就爛左...........

不過佢真係好似有D問題，睇behind the scene都係同小賢0交流

套劇真係幾好睇..

嗰次發佈會已經係展現問題啦...
嬲爆爆咁對住徐忙內全無反應咁
唔講唔知以為溝唔到人嬲9人咁

不過個男演技唔錯

佢咁樣反而似入戲，頭幾集出街對佢既反應係好左....同小賢戲入面好有化學作用

不過心理病真係好乜野好責怪

留名
我本命係中7你

5人分隊 9月5cb

Oh!GG
邊個諗啲咁嘅名

GG4EVA 留名
Queens are back!

留名
期待小分隊同泰妍, 皇者回歸

好求其
不過有女皇氣勢

好好奇小分隊究竟會點問候

個小分隊名
一定係佢地5個自己諗出嚟

好過TSHYY喎

oh! GG
就諗住接IGAB

oh! GG

係咪因為oh同韓文嘅5差唔多音

銀yo哈些yo
少女時代 噢支支mi打

痴線

‘SNSD-Oh!GG’ is a combination of exclamation ‘Oh!’ and short form of SNSD’s English name ‘GG’, meaning that they will captivate global fans with the diverse style, music and charms that various combinations of members can show.

‘SNSD-Oh!GG’ is also reminiscent of the Korean word ‘오지다’ (‘oh-ji-da’) which means ‘skilled/smart with no gaps’ and the birth of this name with a fun pronunciation was rooted in members’ opinions.

It’s definitely a word play too! Oh = 오 = five

子團名 #소녀시대_Oh_GG 是感嘆詞Oh!與少女時代英文縮寫GG結合，有著成員們以多種組合展現出多樣風格的音樂與魅力的意義、發音讓人聯想到「嚴謹幹練」的標準語「 오지다 」的有趣名字是以成員們的意見為基礎誕生的

（ 오지다 作為流行語是用在驚訝、感嘆的時候）

小賢ig GG4EVA

GG4EVA

全員回歸吧

仲有oh!本身都好有意義

終於等到CB

好期待
Oh!GG!

Oh!GG!

係咪得我一個覺得個名唔差

係

淨係得Kihno版嘅專輯??

美英同秀英都有post

Oh!GG

噢吱吱

SM reached their highest stock so far in 2018 (49,000 KRW) when they announced SNSD’s new unit Oh!GG

就憑呢個高位,sm 應該點都要佢地再合體

留名
小分隊comeback

少女森林 9月3號11am kst 首播
播放平台係Naver TV同vlive

Oh! GG

垃圾公司

Oh gg了

<소녀 포레스트> “GirlsForRest” will be released 9/3 and every Monday/Wednesday/Friday 11AM KST on NaverTV and V Live.

#소녀시대 #소녀시대_Oh_GG

oh! gg

Oh! GG 張圖，
睇落就好似好簡單，
但就好明顯有陣霸氣係到
女帝即係女帝，型到

請問係唔係冇實體碟出, 想去 fs..

咁樣會唔會平易近人少少

得Kihno

原來jtbc都會播少女森林

睇落個concept幾吸引

允前面唔該遮遮佢

咪咁守舊啦…佢地都大個女啦

DQ隻腳消失左

Party 同all night 咪仲誇張，少時最勁就係乜嘢style 都carry 到

三日推到四頁好感動

少女時代-Oh!GG，成員們對於〈Lil’ Touch〉欣賞重點介紹

主打歌〈Lil’ Touch〉是快節奏Pop歌曲，前奏就登場的中毒性強烈的副歌與有節奏、動感地歌曲結構讓人印象深刻，加上如同捉迷藏般緊追不放歌詞的緊張感，從具有魅力的中低音到爽快的高音，能夠盡情欣賞成員們多樣的音色

上年RM著番校服裙一樣咁青春

喱絲see through 真係好sexy

快啲到9月5洗我腦啦

The boys都兩億view了

留LM!!!
支持我家鹿允

痴線，升咁多

飯留言：「歐膩 teaser照片裡的腳去哪了kekekekekekekeke」
孝淵回覆：「放在家裡了⋯」

粗卡

睇完好期待張小卡係咩樣

Sm呢d垃圾公司 睇到班sone係留言到串佢真係睇到好爽

啲teaser image

好彩聞戰鼓仲識思良將，如果其他公司股價爆升係咪即刻8人回歸

喂呀

權呆真係.....

唔係冇實體咩?

我覺得佢特登

180830 YoonA is selected as the endorser for Danish jewellry brand, Pandora!!!

NEW Endorsement added!

Fany又返左來探小賢班

得Kihno，會有小卡

好似唔係咁靚

SM不嬲都hea開

抽果張相

題外話,睇完琴日集 時間 , 好唔想佢變到爛尾,真心好睇

今日呢集爆演技

岩岩撻著就下車

劇情好,加上男女主角演技

允

想係gmarket synnara買少時album
有無人想夾運 有意留tg

離開左sm,拿d角色發揮空間真係大好多

泡菜果邊既交通安全POSTER.....................

權呆太利害啦

好正 要俾人笑到幾時

抽ig動態
又可以轉wallpaper

啱啱重睇完love rain嚟留名

EP1: 於昂蒂布開始的Oh!GG的逗點旅行
EP2: 潤娥的南法家庭式晚餐
EP3: 事前會議 - 宅女太妍的叛亂
EP4: 事前會議 - 俞利&孝淵的狗血連續劇
EP5: 事前會議 - 潤娥&Sunny的悸動與害羞之間

終於都有團綜睇,由出消息話會出等到而家

點解標題都咁好笑

第3同第4個

【官方中字】180902 少女森林 GIRLS FOR REST Preview01

【官方中字】180831 少女森林 GIRLS FOR REST Trailer02

抽抽個幕

搞錯呀一出出5集
未得閒睇呀

5集有四集得分幾鐘,係第一集有6分鐘,好快睇完,
佢剪到一舊舊咁,睇完都唔知講緊乜

好無聊....

mother sister adult sister parking....

偷睇允兒

吓 總共有幾多集㗎 唔係都係之前嗰個pd拍嘅咩 搞到咁

好似話會喺JTBC4播,可能電視播的時侯會好啲,

如果唔係根據師妹團的經驗,可能有6 70集

rv一集都無咁短
咁等佢出多幾集先睇

抽整D野睇落好高質,點知比yuri.......

好似唔錯

女帝終於要回歸啦

又嚟印度神曲

新style

真心正喎

聽日就係

抽去咗上海

好期待呀

[INFO] Hyoyeon become SBS Power FM "NCT's Night Night" New fixed Guest for their "통했 Night Night Segment".
On This segment where they have to sync with the listeners' most voted option & do forfeit if they get it wrong)

This mean Hyoyeon will appear when this "통했 Night Night Segment" broadcast every week (Tuesday) at 11PM - 12AM KST

HyoD

mu lan ni~

今日放工就有得聽

Girls are back

GG4EVA

權呆轉機發脾氣

全員留言

今次好高質好好聽

金孝淵好靚

成首聽又唔係好印度風喎
呢隻舞邊個企center都好型

好正好型又有女人味

Ho jeng

Sunny終於返去顏值巔峰時期

頭三個音真係好洗腦

瘦身成功

索到

Holiday個期冇咗條腰

有冇巴打可以Cap社長做Center個段片比我

今晚8點半有vlive

5個都好sexy

Twitter搵返來

今次打唔打歌?

LM

冇咩原因唔會打
全部人都好似冇額外行程

終於聽到sunny唱多啲part

孝淵霸氣左好多

Melon好似空降第五

Melon第五
上啊

集氣今晚爆上去

隻碟入面首 Fermata 都好好聽

Yuri

出道11年仲係一啲都唔輸蝕 首歌幾好

首歌好正

몰랐니 (Lil' Touch) Real Time Chart 8PM

#4 Melon (▲1)
#2 Genie (▲3)
#1 Bugs (▲1) + 쉼표 (Fermata) #4 (-)
#2 Soribada (-)
#4 Mnet (▲3)
#7 Naver (▲1)

#소녀시대OhGG_몰랐니_놀랐니
#LilTouch_Oh_GG @GirlsGeneration

5個都好正
真係好洗腦
DQ同順圭係Mv好正

Tiffany comment on Yuri’s IG Live: I watched the Oh!GG MV so I’ll go to sleep first, it’s 4:26 AM here

好似平時見啲狂飯咁

SNSD-Oh!GG "Lil' Touch" Chart Rankings

9pm KST

Melon: 3 ⬆️1
Genie: 2
Mnet: 2 ⬆️2
Bugs: 1
Naver: 4 ⬆️3
Soribada: 2

今次首歌睇黎幾啱韓國人啲口味
有一位拎睇黎幾有機

yoona唔係拍電影？

女團live必然係吃放

vlive 99%都變吃放

vlive緊走去張床到跳

勁索

主要可能係唔比yuri訓覺...

個mv超正
畫面超靚

兩首歌都好好聽 隻舞都好鬼正
5個都好有女人味,好有型
個種魅力真係..

好想睇舞台

等sm出dance version...佢地似唔打歌

好似到而家都未有消息會唔會打歌

似唔打~音放都唔見有佢地既預告

唔打歌唔上綜藝的話我會好sad

喺kkbox loop左成朝

唔知5點前爆唔爆到1000萬?
依家就700萬
刷緊印度神曲中

Girls' Generation- Oh!GG will promote #LilTouch still unclear because of their individual schedules. Recently, Yoona filmed EXIT, Yuri is busy with new MBC drama ‘Dae Jang Geum Is Watching’, Taeyeon Sunny & Hyoyeon with various music festivals & show.

新聞都話唔知打唔打歌

兩首無限loop

上左香港youtube熱門第五

依家邊度仲有得團購新album
好想要海報

IN 24 HOURS SNSD's MVs :
IGAB : 4M Views
PARTY : 4.3M Views
LION HEART : 2.8M Views
YOU THINK : 2.3M Views
HOLIDAY : 6.9M Views
ALL NIGHT : 4.9M Views
LIL TOUCH : 9M Views
👏👏👏👏👏👏 #LilTouch_Oh_GG #SNSD @GirlsGeneration

Congratulations #LilTouch_Oh_GG MV now become the highest views for SM Entertainment Group with 9,020,782 views in 24 hours 👏 👏
youtu.be/SdzLl-XpJt0
#GirlsGeneration_Oh_GG

聯合後援專頁好似開新一團喎
btw為咗試玩隻kihno專輯要喺櫃筒底搵返iphone條lightning to 3.5mm出嚟

過千萬了.......

刷丫刷丫~

唔打歌好唔開心

係 希望會有dance ver啦

官方都冇講唔打，可能下星期先開始

冇錯，希望在明天

極限職業少女時代經理人
基本要求：唔用開瓶器開酒

係咪未有中字?

本身已經有中字

vlive replay 好似未有字幕

噢，以為講森林

因為我都等緊 嗰日miss左

去韓國smtown coex掃返曬之前錯過d碟
埋單約$2000
我完夢了

好好彩沒重覆， 其實小卡有幾多款丫？

10

有沒圖睇下丫..中7巴

謝謝..麻煩曬中7巴..

邊到有得睇佢地個”Girls For Rest”中字？

終於攞到手

有無人覺得kinno album好反智

vapp本身都有

幾好丫,容易收藏
係差左沒相睇,得小卡睇

抽抽打中文

平時慣左有碟入電腦轉無損檔再入落電話
而家果舊野先唔好話要隨身攜帶先
個player得咁少歌聽多兩聽都已經厭

[img][/img]
最近想放走啲週邊比有心人收留想一套放
唔知有冇人肯收留

其實係日文黎

抽同dq玩segway玩得好開心
好想玩

係coxe 買新album 拎咗簽名會張籌係咪就一定參加得？定要再抽籤？有冇sone打知

抽玩雜耍

紙片人摺得埋丫嘛
我跌眼鏡既係權權竟然唔玩

真係似唔打歌
又話有應援棒既

SM不嬲都有排拖
打唔打歌都冇公告，
打一個星期歌都已經滿足

應該冇啦，個MV都係得CHORUS有舞....

垃圾$M

都垃圾開架啦..習慣左

Sm 想點呀，開頭氣勢咁好，而家嘥晒，連view乽升慢左....

25m了

TaengooTV

有冇人有允小卡換Sunny小卡

有冇人有興趣要曬SNSD 全部舊CD 同跟碟送既小卡
有意留TG, 可以比圖,價錢可議

唔係啲人po出嚟都唔知

平常心啦～

DQ Yuri

爭個秀英真係可以毀滅世界

允/sunny/yuri 換紅衫 抽小卡

手機WALLPAPER

如果三月搞金泰妍生日應援大家會唔會支持

會有咩活動搞?

離不開coffeeshop應援 多啲人集資會搞大啲 敬請期待

2018 TIFFANY YOUNG FAN MEETING TOUR IN HK

大家期待的黃美英即將來香港開粉絲見面會啦! 密切留意團團時間!

團票資訊:

日期: 2018年11月10日 (星期六)
時間: 待定
地點: 九龍灣國際展貿中心 STARHALL

團票票價: HKD$1,680 / $680
團票開始日期: 2018年9月15日 中午12時正

準備好銀彈

應該全程用英文講嘢

睇黎真係唔會打歌，今日Music Bank冇cb stage

[Schedule] Hyoyeon September
9/12,14- Girls For Rest -Naver TV & VLIVE
9/15- Girls For Rest - JTBC2
9/16- #LilTouch Fansign
9/16- World Club Dome Korea (w. DJ Ummet Ozcan)
9/17,19,21- Girls For Rest -Naver TV & VLIVE
9/20- JTBC4 "My Mad Beauty 2"
9/21- Girls For Rest on JTBC2

DQ既schedule, 兩個拍緊劇，冇可能啦

Yuri 真係好靚

正，好鐘意聽佢講英文

已課金，

推一推

又剪短髮，但今次好高質

DQ Live發火

Hyoyeon was livestreaming & this white man said to stop filming him and it's "his stage" so Hyo should quit capturing him on camera. Hyoyeon was telling him to not touch her and sounded really uncomfortable.

咩事

孝淵ig live韓國dj節 有個鬼佬staff唔比佢影仲掂左孝淵幾次
孝淵同佢講don’t touch me

DQ秀英客串fany teach you MV

看到有個後記說問孝淵有沒有練舞的影片?結果孝淵跟她說yuri會告訴妳答案的，然後把簽名用的紙推到yuri那，yuri看著孝淵說我說實話也可以嗎?孝淵說隨你高興，結果yuri跟粉絲說那sunny會跟妳說答案，然後又把簽名紙推到sunny那，sunny說那我也pass，於是問題又到了yoona那，最後yoona也沒給的答案

睇簽售後記抽今年會開solo con

又亞洲巡迴..?

yuri ig story 有權呆出沒

黑人問號

有link?

無見一排Yuri又靚左

最尾嗰段佢玩狗耳icon
以我所知舊嗰icon擘大口會key伸脷
但新嘅無，yuri自己瘋狂擘大口同伸自己條脷

亞巡??港場?

權俞利你唔好痴線啦

沖呀

好想去

好耐無覺得少時啲歌好聽
今次呢隻幾好，可惜得返五個

20/10番左香港

仲係8個，5個係分隊

你岩

Yuri同dq真係笑死我

Sunny to leave her spot as "Video Star" MC after 5 months because her knees aren't well & needs to be treated. She decided to leave after discussion with the production staff. She already shoot her last ep & will air in mid October.

唉，一個二個老人家.....

少女時代Sunny出演Video Star五個月後正式下車，下任主持未定。

19日根據MBC相關人士表示，Sunny作為MC已經完成了最後一次的錄影。

關係者表示Sunny在這段期間內，膝蓋一直處於需要接受治療的狀況，與製作組討論之後決定以健康為第一優先進而決定告別節目。

Sunny出演的最後一集預計於10月中播出。

無啦啦都玩一餐

本來淨係鐘意泰妍
睇完girls for rest覺得Yuri好靚 HY好搞笑

佢2個真係..

如果有埋秀英..會係瘋癲

唔知點解覺得泰妍好似乜野講咁既
又無笑得咁開心

經歷嘅嘢多咗份人自然觸感多咗然後唔想出聲 但係見到sone抽抽就會開心返

其實好幾年前已經 feel 到係咁，同初初唔同哂

好想見返佢既大媽笑

Yuri確定10月發表出道後首張solo專輯

10月好熱鬧

又iu又恩地又昭宥 女solo混戰

我以為佢上次係公園同小朋友玩完已經開心返啲

抽20號solo con 估計都係差唔多時間出album 係唔知會唔會打歌

佢好似一個人拍嗰陣仲開心

應該唔會咁癲同Yuri撞埋一齊差唔時間呱

終於等到yuri 出solo

依家sm咁鍾意迫埋一齊出 都唔出奇 不過最好唔好係同一隊撞啦

我諗得灰D，覺得兩個都唔會打歌....一個套劇岩岩開拍，一個出碟揍新歌來開演唱會....

佢地已經習慣左唔打歌都得
不過我覺得權權會打

清潭key廚
來賓: 太妍
中字應該未有

「孝淵：手燈昨天已經決定了！是以成員們統一的意見決定的 kk 有人問說什麼時候會用到手燈 孝淵回答『大家會不知道嗎^ㅁ^』」

（今天是孝淵的生日公益活動）

Tiffany剛說了在泰國見面會結束後，會去韓國跟少時們見面~

佢好似隔三四個月就返去一次

呢個係yuri個人站既應援 可以宣傳下 支持下

今次番去應該同dq慶祝生日啦

你個名

捐款可獲得專輯一隻
咁我出街食飯都係捐款比廚房佬

【三站聯合】180920 清潭Key廚 EP3精效中字（修正版）嘉賓：太妍

DQ生日快樂

有冇人同我一樣聽日飛 後日睇完即返黎

我覺得泰花近年可能有depression

DQ 生日快樂

越來越正既DQ 生日快樂

有後補了

有冇人係睇台灣場

我

！我自己一個人 你係邊 著咩 咩區😆😆😭

粉紅色恤杉 周圍行緊 坐A7區

我都A7 門口等？哈哈 我著藍粉間條

A7咩排🤣

我係大門角落果度
坐13排

你入咗場啦

仲念住一齊入添🤣

未入

我仲係門口啊 一齊入去啊 好寂寞啊自己一個去睇😂😂😂😂😂😂😂😂

我係大門食蕉果到

我在這

認唔到

我就企係門口中間炸哈哈

粉藍間條應該好易認

fany俾毒果笑水桶腰
但事實係fany根本無腰

短髮fany根本無敵
雖然今次快閃因為趕飛機冇睇晒
但真係太好睇

女王歸來！
大家準備好和我們第一且唯一的帕尼一起，在她的首個個人粉絲見面會「Tiffany Young Asia Fan Meeting Tour in Hong Kong 2018」上共度最難忘的時刻了嗎？讓我們一起加入到我們最愛的女王的盛大趴體中來吧：
演出時間：2018年11月10日(週六) 19:00
演出地點: 香港九龍灣國際展貿中心匯星Star Hall
開票日期: 2018年9月27日(週四)上午10點
票價: HKD 1580/ HKD 1380/ HKD 880
開票網站：

你得嘅你得嘅

율율언니 화이팅ㅠㅠㅠㅠㅠ

自爆行程上週偶

邊個爆 頂我真係要學下韓文

..........權呆真係權呆

佢呢段story就係話去週偶

SONE
我有話要說

我出大事了
我要出演週刊偶像 ...

我 隨機舞蹈 該怎麼辦？

還沒有成員
我
該怎麼辦 ...

啊不知道啦
不管什麼都跳跳看吧

我是新人歌手
Yuri是也

Thx
權呆隨機舞我地都知道威力

Yuri跳舞

久違了的泰尼

希望可以上埋IDOL ROOM ，依家週偶真係唔多好好睇

秀英洗碗

抽直播ing

好high.......

今日森林得一條片

15分鐘等如之前4-5條片呢

秀英出現iu ig

李順圭特輯

週偶咁快有preview即係下個禮拜播？
咁即係10月頭solo出道？

唔知做乜upload唔到相
貼link算了

好期待權俞利Solo呀

又自爆了，今晚出teaser

SM呢??

Yuri The First Mini Album ‘The First Scene’ 🎧2018.10.04. 6PM (KST)

Sexy Yuri

SM entertainment reach it’s highest stock in 2018 with 50,200KRW at exactly 11:35AM same day with Yuri’s comeback announcement.

@GirlsGeneration #Yuri

有冇實體碟會出?

黑白嗰兩張唔似yuri
完全唔認得

有

YURI

一週偶像 yuri preview

自己一個上都玩到癲

打歌喎

曲風正喎

呢首明明就係之前首always find you

係喎 唔怪得咁熟 但係比較少loop

你呀媽唔識教你，我來教你

但係撞SOYOU 好難第一

呀姐時代

繼續Yuri

仍期待中

0930

發姣抽.........

YURI 유리 '빠져가 (Into You)' MV Teaser

有teaser啦

聽落唔錯

補上權俞利Teaser相

第一張
都係鍾意佢休閒風多啲

YURI 유리 The First Mini Album "The First Scene" Highlight Medley

太妍solo concert會賣少時官方手燈

仲有兩日就有MV睇
繼續推post
話說幾時有官方手燈既圖

Yuri random play dance

公然放閃

ig少女時代演唱會

送心比sone

not your face
笑左

You don’t know shit

求清清貨$170@2

中女時代

祝你全家仆街死

聽歌先

咪覆啲on9

好正

sm又玩拉丁風

首歌算平淡 但係副歌嗰幾句都中毒 聽咗一次已經入哂腦

入黎推下我權呆寶先
好似唔夠sexy喎

定係印度風

有地板動作
live stage 應該好正

岩岩VLIVE佢好似話lil'touch同into you佢揀左後者做solo，前者節奏明快D比左子團，所以應該係同一系列

好耐無入黎
仲有無高登年代既人

抽飯

係 估唔到竟然係依2首入面揀

權今天在少時的聊天群組裡面對solo過的成員們說 哇 你們真的很厲害啊
孝淵回說 什麼“你” 要叫前輩nim才行啊😂

嗰下真係
買定機票過去睇

但into you岩佢多啲

showcase !!!

為權呆Solo繼續推post
I Mandu Yul

前輩nim

DQ真係騎馬騎到喊

偽飯喎...

真飯

KBS Music Bank
Yuri - Into You

KBS Music Bank
Yuri - 꿈(Illusion)

化左灰都知你係秀英飯...

Yes
btw有無人會去睇TY solo con

唔著燈個樣就
希望著燈靚啲啦

사랑니봉

啲人係咁笑盞燈似智慧齒同狗骨

金太妍會拎返去比zero咬

頂

以後sone可以手持智慧齒bong相認

我覺得仲有啲似開瓶器

佢地自己設計既，冇得怨

請問聲Yuri今次有無碟出?有嘅係咪都係送小卡?

街邊已經有得買，隨碟送一張小卡（共3款）

唔該哂

Really?

好似兩隻手整個heart咁

係佢地自己設計架
所以唔準話樣衰
實體應該會好啲

眼鏡娘

Yuri said all the members know about how the light stick is called all sorts of names like molar, wisdom tooth etc and they talked about it on their katalk group chat😂😂

大家既心意佢地收到了

正呀

[소녀포레스트ㅣGIRLS FOR REST] Special Clip_쉼표(Fermata) MV

Yuri啲live全部都好正好高質

權俞利嘅努力同付出 大家係有目共睹

三萬五won

團魂，solo con賣團手燈

抽連浮潛都淆底

仲未出link

同fany港場撞日子，希望開埋香港啦🙏🏻

目及仔大過天

秀英ig:

今晚11點
MBC
#大長今在看著
#本放死守
圖片贊助 @林潤娥
主人公 @權俞利

允想死

個gg識發光
仲以為好似sm其他團咁裝粒led係下面

其實秀英一開始無tag允，之後先改tag要拉埋允一齊死

終於有

抽con有港場 17/11 7pm
16/10 hkticketing售票

1場希望搶到

分分鐘好似上次咁加多場

但16號就開售 上次都係就開售先講加場?
唔多記得

上次係早上滿曬 下午再講加場 好似

權原本10/10要拍攝"人生酒館"，但因急性腸胃炎臨時於拍攝前6小時取消

這集預定與孝敏與另外兩位一同拍攝，預計延後拍攝

健康要緊呀權權

究竟係16定17號呢其實

1016賣飛 1117con day
巴打係咪睇錯咗

仆街東方亂咁寫?

我睇ig同fb都係16號10點

我睇ig同fb都係16號

*門票發售首日只提供購票熱線及網上購票服務, 售票處於10月17日起提供購票服務。

可能佢講梗售票處17號

網上買
應該都搶唔到

今次係 Arena 大場? 咁有信心?
唔通一場過

跟以住經驗
一定比黃牛掃哂，我上次都係食炒

今次開喺arena應該冇上次咁難搶掛
上次persona比個主辨撚咗一獲 食完黃牛佢先放返啲飛出嚟

會唔會玩企位呢？🤤

要狗衝買飛la

今次有冇團飛

驚搶唔到

推

上年網上個server死左個幾鐘之後同我講賣晒飛

我啡覺得唔會arena 喎，佢張poster 無寫但係個網自己講，我諗hall 2 啦

Arena 應該都爆la?
上年兩場(好似細hall) 都賣斷晒

我諗arena應該唔會開囇十幾個block 最近好多團都係開半個場/三分之二個場 後面幾個block攞嚟做back stage

上次hall 10囉，但arena 太大，一個人唱體能要求好大

會唔會開arena但唔開唒全場

allin 上年後悔無捱貴飛
今次食炒價都要朝聖

唔知快達票個網幾時先出details 想睇seating plan 個消息好似出得太急

應該冇乜差別

個價錢差咁遠
我覺得最前唔會搶到靚飛

又助長牛牛

今次牛牛真係肥肥了

上次抽嘅港場好似係海外場尾站？
今次海外場首站

買貴婦團飛 住香港靚靚酒店

香港都係唔好做尾站喇唉 走嗰時 到機場成件事就煱哂 完都完得唔好睇

想問各位ching 有冇seating plan

好似見到ig有內部認購

應該未出啦

我都見到 但每張+300

算好啦 有啲每張+500

[member]
有無人內部認購左
好想去睇又怕搶唔到位又唔想益黃牛
[\member]

而家座位表都未出，主辦係邊個都唔知

我就睇定d先

其實個價都未必會分到禁細 但得返兩日 乜消息都無

聽聞大陸已經 公售左

貴婦團炸下話？

都算貴婦嘅 人民幣對港幣1:1

堅?

應該都係內部飛

明明係人都知比左訂先好多時都係呃秤 但係燒到埋身就心思思想買

應援抽

到時又要同咁多位鬥搶飛
求手下留情

係愛呀俞利

如果大家真係買內購飛 會買邊個價位嘅飛？

我叫左身邊d fd一齊買，會唔會伏嫁

成日覺得呢啲有啲伏 最後自己上網買

痴線，香港開show 大陸賣飛先，但係幾時可以睇seating plan

真係on9,香港場但大陸賣先，上hkticketing完全冇資料，連主辦係邊間都唔知

點解香港完全無資料
想睇下seating plan都無

係arena開，開比大陸人睇

會唔會頭個幾排都係大陸人

可能唔止 到時四周都係大陸人

雖然大家都係sone, 但大陸開賣先真係痴線 話明香港場

大陸賣嘅應該係內部飛 希望主辦聽日會出現啦

內站6成公售4成

想知今次演唱會點樣畫位

希望晏晝有消息啦...
仲係咩資料都未講

真係想知咩主辦，到開賣前一日都可以沒宣傳

等極都係零資料

香港主辦真係好垃圾

仲未有坐位表?

真係好廢好垃圾

搞咩呀 唔係真係益哂啲大陸人嘛...

上次睇980唔係好爽 但買飛個陣一野就買到
今次唔知搏唔搏買最貴好

乜料啊 聽朝就賣而家seating plan都無 主辦邊個又未知 要搵錢比少少誠意啦

上次細館 今次大館 連圖都無 就算買最貴都唔知點坐 所以我都係買中間980/880算

有無980既ching 可以一齊join 小弟得自己一個

主辦要搵人仔
到依家乜資料都冇

唔係寰亞咩

好令人懷疑係咪真係聽日開賣

其實係16定17號開賣

幾時開賣

咩資料都無係咩一回事

即係叫人呢兩日捕住電腦前禁爛個制

唔係聽日公開發售？

預防萬一聽朝準時十點禁制

真係想知邊個主辦咁垃圾

仆街! 驚有錢都買唔到支燈...

會唔會好快售罄？

垃圾主辦

垃圾主辦都唔知會唔會賣周邊

就嚟要貼街招搵返個主辦

係咪唔洗搶
定係已經賣晒比大陸人

而家即係點

打佢個支援熱線就話辦公時間9:00至幾點
明明9點又無人係到

連個網都上唔到係咩玩法

唔知團唔團購手燈
如果團購就平啲又唔洗咁早去買
但又未必趕得切泰妍場前收到
真係唔鐘意咁早去到為佐買周邊又鳩等到開場

勁多沒得買！！

有無人一齊睇

大陸開賣佐幾日啦
480果邊已經話賣哂

唔知點解我又睇到seating plan
而家係咪已經睇到

唔係10點開賣咩,而家連快達票個網都上唔到

年紀大，想搵坐位算

本身諗住早啲番學可以ready買飛
但依家仲塞車

下面個啲係咪企位？

個網已經busy 緊

我返來了
想問有邊個仲係SM?

車已塞

買咩位好呢?

早左出門口諗住早啲返到公司搶飛
點知塞到咁樣 狗鐵我屌你老母

係咪全坐位

ABC嗰啲應該企位黎

年紀大唔企了

之前企位會寫明

仲係入唔到

本身入到 點知冇啦啦個畫面又同我重整搞到又變塞車畫面

咁快已有得買？

塞車未返到公司

即係準時10點開賣

番到都無用啦。。。
Server busy load極都load唔到
點搞

坐位都衰啦
之前睇個演唱會 全坐位
啲蝗企哂係張凳到
後面啲人唔洗睇 遮哂

宜家入到 但無用 準備被彈
希望55再入到

宜家入到 =/= 到時都入到

ig carousell好多內部飛代購

又入到 可唔可以宜家就係十點

點解你地入到咁勁

入到都無用

準備彈返出去

啲位唔差好遠都貴一截

香港冇組織肯團購
唔係既話真係好好多
依家好多飛都俾大陸果邊hold住

除左1680其他都係撚狗位

system busy

我彈佐啦

繁忙繁忙繁忙

係主辦唔受團飛

唔想幫襯牛牛

咁快唔肯團 我7月果陣睇其他團都肯
不過手續費要100

我問左個ig 原價加500

成大半個場都1680 主辦賺到fat fat

宜家入到就爽啦

但我入唔到

岩岩見到ig k.ticketingk
原價加200 再睇下禁唔禁到 禁唔到搵間平搏下算

我而家成個主面彈咗出嚟/ 佢計時㗎

入數喎。。。信唔信得過
上年好多人俾人呃

無保障 風險自受

我都入唔番

香港買飛concert個系統真係on9 ga

到而家都仲未load到入個page😭😭😭

load唔到

不了 面交可信啲
屌 而家一次都未入到去
等佢不停load10秒

狂禁f5得唔得？定唔可以禁

入過2次 彈返出來

+1

我入到

有冇人禁到

10:00了

機會渺茫

個場又閪 飛又貴 點買得落手

呢個快達票網真係好廢

買左

load到2046

幫手咁2張1680好嗎

可以

次次都係咁

屌，準備俾錢又踢走我

幫埋可以嗎
1680@2

求大佬幫埋！兩張1680

搞掂，高台坐位

求幫手買一張1680

入唔到diu

可唔可以幫手買兩張$480

可唔可幫買兩張1680

求一張1680

去到比錢個陣彈左，屌

有2張1680！ 原價放 加手續費

幫買一張1680可以嗎

求張1680

五十幾分入到 10點入到去但畀唔切錢

有興趣

要！

我要我要

我仲入到

我已買啦巴打

入到去得返5分鐘俾我...
入緊資料俾佢彈走...

幫買兩張啊大佬

Taeyeon gogogo

幫我買兩張

請問可以幫手買張1680嗎？

屌

可唔可以幫手買兩張1680,好想要

有冇人可幫買480@2

求1680x1

得返最尾個行🤣

可唔可以幫手買1680

依家入唔返，如果話系統繁忙你地唔好f5,等佢自己入返去

跪求兩張1680

我仲入到 有冇人要

1680 X 2 pls

9個字一直繁忙
無次入到去

本身禁到2張1380 D9-10
入唔切資料無左

個個入咗都俾人彈

1680x1

兩張1680 thx

有多4張1680
有意留tg

有多一張,有無人要，原會加手續費

一張1680唔該曬

有無巴絲要1380 我有5張係到

兩張！

屌 明明有張A1 臨比錢彈撚左我出去

最後屌左B1

多兩張，要就留tg

想要兩張

入唔切資料彈返岀黎

好好睇07分入到去仲買到1680 3張😭

成個彈咗出去

彩*

有多一張1680,有無人要，原會加手續費

我要

成功買到480

有一張垃圾 B-14 區多左
唔介意要可以搵我

我要 唔該曬

多4張 1680 有意tg

我要2張

要一張

@DOY02
1張 thanks

想要兩張 @nfndndk

成功買到

成功買到A1區,手都震埋
下星期IU又要黎過

留tg

求480二張

我轉頭tg你

@nfndndk

Sorry 有人要左，再log 入去試下先

480兩張有冇人幫手買 手續費會俾番你架

原價

有冇多呀

你個位正過我，希望佢成日行出黎🤤

中間係企？

坐

係咪要？ 我入到

我仲係入面
一係我再買先一次過放哂出黎？

今次竟然中間都坐埋

求一張1680
@RYAN kk

要呀 兩張！

求980 x2 入到去 打好曬野 但過唔到數咁

食屎狗

求1380x2

求兩張 咩都好 入唔到

TG:honda2688
求兩張1680

而家仲入到

好似易過上次 大家加油 要正式扮工了

幫買680 3張ok ma🙇🏻‍♂️原+手續

求1380一張

終於買到飛
窮JJ 要左980

一路買飛老細一路後面望住要靜雞雞咁買好痛苦

980*2

得返啲西位

有2張 $1680....

求1張 $1680

西位 ，但都會照睇

求$1680 x3 入唔到

想問下係咪已經可以攞到飛？

有4張1680
一次過要哂4張 2張2張優先

有1張1680 想搵人一齊睇

任入任買

買多左2張 $1680,, 有冇人收...

仲有680？

竟然唔爆

轉左大場,1680後面D位都冇咩人買啦

衣家好順🤣 因為靚位搶晒

有2張1680 多

買多咗4張1680 有意tg (4張優先)

多兩張980 （算正面）

放兩張$1680

480好似無晒

意外地買到三張$1680

最後個block都要880
利申買左

免手續費, 買錯咗

放兩張1380

想問仲有冇680？

原價放4張1680

有多2張

原+手續放

大把

1680係咪全坐位？

求2張/1張 1680地下位

你做咩自爆

咁又係, 今次座位啲定價好似有啲奇怪

放2張1380 有意留tg

想要3張

原價放

放4張1380 有意留tg

放4張 1680

放2張1680 加TG 傾下先:

到而家都未入到去， 真係傻㗎， 重新入過又要登入， 跟住之後 啱啱畀曬信用卡去世驗證碼 妖，又飛咗出嚟

衣家又塞返

放4張1680 有意tg

今次咁奇怪？一時好易入一時又塞哂車，入到去係咪只可以揀價錢無得揀區？係佢random派俾你？

放1680/1380 有意留tg

隨機的

搞到我來回㩒左十幾次先抽到A

係咩

我seating plan 果度禁好似揀到區喎

想收兩張A / B1 B4既飛

入到去就唔係架喇

如有多兩張13-1區 有冇人要
有意留tg

另外想問係咪隨時都可以去拎飛？

咁我究竟買左邊個位呢

自助拎飛應該得

求1張 1680地下位

岩岩入到 1680得返單人位

原價放 1680 4張
980 2 張
個陣個個都話幫買 然後又無人要

你入到去結帳前一頁，佢會話你知你衣家係中左邊區邊個位

想收一張1680飛

唔該巴打，因為我見佢 email 無講幾時可以拎，上年好似有寫幾時開始拎得

原價+手續費 放680 2張 意留tg

因為我以為禁seating plan 揀到區所以我直接跳左去畀錢

等我睇番張單先

希望巴打無中伏

放6張 $980
有意tg

放1380/1680

原價加手續費放俾sone

有意pm

880 1380大量

放2張1680 - For SONE

加TG 傾下先:

生無可戀

係arena開 係咪難d加場？

有冇人放480？

第一場都未賣哂

放680 2張 意tg

放680 頭排2張 意tg

收近舞台 1680 一張

放4張1680 有意tg (for sone)

放2張1680 - For SONE
同FRIEND 買重疊左....
加TG 傾下先:

收1680 A 或B1B2B3B4 兩張
跪求

telegram有個少女時代群組有興趣可以pm我加你入去

放兩張1680 x 2 原價唔洗手續費

原價放2張1680 - For SONE
同FRIEND 買重疊左....
加TG 傾下先:

gplink:

放4張1680 有意tg (for sone)原價

原價放 1680*4 zone13-6
980*2 zone 8-2(頭幾行算好正面）

諗住幫大家買點知原來咁易入個個都買到
只求放飛唔蝕

原價放2張1680 - For SONE
同FRIEND 買重疊左....唔好買黃牛呀!!!
加TG 傾下先:

放4張680 原價 幫人買 原來咁易買

放B14 Row R 42

有冇人有2張$1380 lower tier 6-1/6-2

收二連泰妍

480

原價放1680飛 四張

有冇巴絲幫下手

買咗張980睇...
本來靚位俾佢彈走咗
之後揀到個位都唔算差嘅

原價放1680 B12最後一行

我都想，17/11 唔得閒

原價放1680 B12 V行

已放

幫幫手 平少少都想放比大家

放5-2 row H 二連
tg:

求1680一張
利申一條友去 有無人有飛多左一齊去

我放兩張.. 有冇人同你睇
原價的

有個少時tg群 想放飛都可以入去
gplink:

屌 依家內部冇人要 放返 側第一行出黎

想問下巴打有幾多張 咩位 唔該

原價放 1680x2 改買咗其他位

tg: idontknowyoume

屌你老母內部狗 冇人要就放返出黎

多左兩張1680 原價放

頭先外面全藍呀

平放2張1680 - For SONE
同FRIEND 買重疊左....唔好買黃牛呀!!!
加TG 傾下先:

可以原價平少少 快達票好狗

一定係佢放返出黎 因為可以買8張咁多

買左其他位情何以堪

突然間多左咁多「fans」

收1680 blk A 2張

放$1380 二連

原價放$1680飛SC4 row-E 四張 可單買

原價放$1680飛SB14 row-R 1張

朋友買多咗飛 原價放1680blockB連位靚位

有意tg:

好多位喎仲有

買多咗

放兩張1680連手續費，有意pm

求1680一張

1600 放兩張1680 位，位置較高，有意pm

黃牛收皮啦

1500放 可以show email 買咗其他位

非黃牛 不過位係S5*6 (側第二排 第二行）

有冇人收留兩張原價1680呀 S5*5

平價放2張1680 - For SONE
同FRIEND 買重疊左....唔好買黃牛呀!!!
加TG 傾下先:

呢個位姐係點 唔明

即係果區尾3行最左邊個位

平放1680 飛 區13-5

低過原價放 唔係就比friend 屌死

新POST已開

原價放2張1680
B-11

原價放$1680飛
sc4 row e 四連
sc1 row c 單張
可單買

而家入去睇仲有大把位

放c-1 1680一張 原價

成班黃牛炒燶飛 仲係度放原價 訓醒未 人地官網任買

你唔諗下本身有巴打仗義買多兩張，買完之後個個又話已經有啦又盛？

所以話除非真係識既朋友外都盡量唔好幫買

呢樣真

岩呀 個個都話幫買幫買 我就買多左4張諗住原價放
宜家準備自己蝕讓...

不過任買都係外圍果D區姐，A/B 區都仲係冇晒

岩 幫買結果無人要

其實應該係聯絡好先幫買 買左先搵人接手太不智 仲要4張咁多

陰公

呢次都唔係咩黃唔黃牛問題
係個主辦一開始hold左太多位
到一開賣 個個見咁小位
1680唔令既都買左先

點知主辦1點幾 放返D內部飛
D人見位令 先買過張再放

一開始買咗外圍啲坐位呀

我都B11 :(

＋1 主辦正仆街

低原價出讓 1680 tg: idontknowyoume

係咪愈近開show個價會愈跌？

開波果陣入唔到 所以托左巴打幫手買 結果依家主辦又放返咁多位出嚟

出讓 b11 區 兩張飛 正價

今次賣飛方法真係好仆街

收埋哂D好位搞到人人都搶哂D西位

之後見搶唔哂先放D好少少嘅位出黎

仲要全場乜位都1680 賺死佢啦

下次知道啦 第一次搶飛就出事

原價放兩張泰妍演唱會飛
S13-1
tg: @believein39

低過原價放兩張1680

見過1680臨開幾日前跌到1380

我都幫fd買多左B-11 B-12各一
原價放

14-2 有無人要?
原價+手續放

低於原價放 13-5

平放 4-5區第2行 兩張

冇乜人睇
你求其搵到人接已經萬幸

收張480

仲有得賣？

放blk 13-1

想收480 有就唔上網㩒

13-1 原價放
個個又話幫手買

推爆去新po 抽皇萬歲

大力推

巴打係咪來要$480？

推爆佢

幫朋友買多左
1680放2張 低過原價
Tg @samchung1118

放$1680x2 原價 (可議)
有意tg

推爆中7你

放680 x4 原價加手續費
有意tg

ig好多人收飛喎 賣唔出諗住原價賣嘅巴打可以去ig試下

同朋友重疊買多左
低於原價放1680區
SC1 Row C 四連或二連

推爆佢先

996 主辦hold飛正仆街

主辦唔宣傳又hold飛係想點？